Irving幾時走？

肯定冇位企
到時又嘈嘈嘈
仲有value應該trade走佢先

睇好多新聞 好多隊當呢條友贈品
邊隊真心想要？

返騎士

垃圾小學雞性格收皮啦佢

換westbrook返嚟啦

咁我寧願留kyrie係道雪